［是勇者不必怕］ipad mini 2華強北換mon

仿mon 280 原裝320 換mon費60
拎去整-10 $370人仔埋單 可以寄修
間店淘寶搵 叫水木年華3c數碼 店主幾好人 帶埋我去維修個邊 又請我飲汽水

佢帶埋個新mon 同我一齊行去到間維修店 行去都要十分鐘左右
一路同佢吹水 話內屏壞既 九成LG 一成三星 我係個一成
因為我急要即日返港 師傅優先整 十分鐘左右搞掂 快到癲

上華強整慳返d錢夠dup骨

華蛋有冇得整of 或者3星壞底板

華蛋包羅萬有 快D去尋寶啦